
                      Un dibujo animado muy bello que nos provoca en una sabana africana. Historia muy buena con personajes atractivos y de otro un poco menos y la película trés divierte.
        
            